有冇知呢個系咩黎，系我阿麻啲野度搵到

我估系類似辟邪既野囉

護身符？

咁多隻字緊係留嚟比你學㗎啦

系你老母個老母

睇錯以為你話你係你阿麻個系度搵到

唔知啊
我記得以前仲有把劍（半手臂長到
明明以前小學都仲系度
中學果陣已經失左蹤

死返5p 啦

呢啲野如果你迷信既就唔好戴住
會好顯眼

可能係古代d銅錢黎
我婆婆都有
每次我要出去旅行去d遠d嘅地方 佢會包封平安利事俾我
入面會裝d古錢、米、係廟度求返黎嘅符、同埋少少現金
入面d古錢都係類似咁樣

系你老豆個老母

哩個係上斬昏君，下斬巉臣既尚方寶劍嘅劍令，你邊Q到搵返嚟㗎

實會戴到頸痛 都幾重

銅錢唔系好細架咩
舊野都幾大架喎
應該都系類似保平安果啲

認真呢 以前有把劍睇落好似真系一套咁架
質地感覺一樣

係佢啦，銅錢冇咁細㗎，以前啲所謂“尚方寶劍”其實係啲量產品垃圾嚟，有時一隻款唔夠貨就轉第二隻，唯一嘅記認就係個令牌
其實尚方寶劍同空頭支票冇分別，你為國家付出完咪俾把爛鬼劍打發你囉你估真係俾你斬到昏君攙臣咩，分分鍾佢屋企都有幾把掛係灶頭當壓煲蓋用

竟然一查就查到

Show Blocked User - iagbnoks9s

我系你老母臭閪咩
上面咁多人系你老母都唔理
唔撚怪得要道符啦
用嚟保住你老母個閪唔好被我地屌爛呀

原來真系戴得

系你老母個系
死返去5P啦仆街仔

屌個系字好煩
你系夠未 專登咁

[size=4]系你老母[/size=4]
[size=5]系你老豆[/size=5]
[size=6]系你呀[/size=6]

[size=6][/size=系你老母6]